《願榮光歸香港》意大利文版《Che la gloria a Hong Kong》

由於我既意大利文係有限公司，作得唔好請大家唔好笑我。之後係咪要搵人唱？

《Che la gloria a Hong Kong》
作詞：石室遺錄

Questa posto volere
la libertà di Hong Kong
lacrima sulla terra per la democrazia
Che la gloria a Hong Kong
Perché questa paura non è mai scomparso
Perché lacrime e sangue cadono
la gente continuerà a marciare
Sul porto di Victoria
Abbiamo una nuova rotta
Nella futura terra di libertà
e democrazia cambierà il mondo
stiamo insieme per la libertà
figli iniziano rivoluzione
la democrazia e la libertà
non distruggerà per sempre
Che la gloria a Hong Kong

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

快ｄ推到有人唱

Pish

不如你讀一次會唔會多人唱啲

好難

你唱出黎好啲

搵d專業架啦

Google咪識讀囉